
                      Es de las peores películas que he visto, por culpa de estas películas no se fomenta ir al cine .
Me hubiera marchado a mitad de la película, ya tiene que tener  valor el productor para financiar esa película de verdad me ha dolido tanto pagar las entradas para este ascazo que voy a poner comentarios por donde pueda
        
            